有無家人/朋友有睡眠窒息症？ 可以點樣解決？

屋企人慣咗睡眠窒息症幾年，近排越嚟越嚴重，瞓瞓吓覺扎醒，搞到睡眠質素變得好差，影響佢平日工作。對於呢個問題困擾左好耐，係咪買部機就可以解決/舒緩症狀？
佢年過60，有三高，有超重過肥。我諗以上嘅問題都有間接影響佢呢個病，奈何佢一直搵錢冇時間做運動。當然我有勸過佢。
唔知各位巴打絲打有冇聽聞過，希望大家可以俾啲意見我
睡眠機網址

連登網上診所

老豆有 買左部呼吸機比佢 每晚戴著黎訓
去旅行都hand carry埋

買左幾多錢，效果如何？
去旅行都得帶得

好似皮幾 保險可以claim返
細細部 size好似相機袋咁
去旅行咪放埋入喼

可以去醫院做檢查 過晚夜 會有報告
睡眠檢查

其實應該係肥胖增加睡眠窒息嘅風險，而睡眠窒息長期會導致高血壓/糖尿/心臟病...等等一系列嘅問題...真係要醫架，用咗部機會好好多！

咁你有沒有多啲資訊比到我，或者睇咩科醫生?

我懷疑自己都有
雖然後生 唔肥 有做運動
但都中左啲徵兆

想了解下，可唔可以俾多d資料？
懷疑自己有

睇公立普通科寫紙轉介去大間醫院做測試，依家威爾斯有得放底幾百租部機一晚返自己屋企檢查。